<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">БезумныйМир</string>
    <string name="powerString">сверхсила</string>
    <string name="exitString">\ Выход\ </string>
    <string name="startNewString">\ Начать заново\ </string>
    <string name="restartString">\ Перезапуск\ </string>
    <string name="startString">\ Пуск\ </string>
    <string name="titleString">\  БезумныйМир\  </string>
    <string name="task0">Уровень0 \'Новобранец\'. Вас обратили. Вас преследует злой ястреб, вы не можете причинить ему вред, а он может убить Вас только, когда вы в полете. Все прочие существа - смертны. Продержитесь 2 луны и 2 солнца. Кровь = жизнь, феячая кровь = защита от солнца</string>
    <string name="continueString">\ Продолжить\ </string>
    <string name="task1">Уровень1 \'Пожиратель\'. 2 луны и 2 солнца не используйте склянок с кровью, использовав сбросите счетчик времени</string>
    <string name="task2">Уровень2 \'Собиратель\'. Соберите 3 танцующие ромашки, 2 склянки с феячей кровью и 1 с настоящей. Не убивайте волшебников.</string>
    <string name="task3">Уровень3 \'Дипломат\'. Облетайте наземных врагов 2 луны и 2 солнца. Вступив в бой, вы сбросите счетчик</string>
    <string name="task4">Уровень4 \'Фейский угодник\'. 2 луны и 2 солнца убивайте всех существ кроме фей. Жалость = сброс счетчика.</string>
    <string name="congratulation0">Поздравляю! Отныне никто не скажет, что вы вчера родились =)</string>
    <string name="congratulation1">Вегетарианство и пацифизм - не Ваш конек. Вы проявили себя, как настоящий потрошитель</string>
    <string name="congratulation2">Вы оставили местных бездомных без стеклотары - придется им идти на разбой. Зато волшебники в благодарность за лояльность сделали в склянках из цветов отвар, замедляющий потерю крови. Теперь Вы выносливее</string>
    <string name="congratulation3">Какая маневренность! Отныне на крыльях вы перемещаетесь в 2 раза быстрее</string>
    <string name="congratulation4">Феи рады, что никто из их сестер не умер за последнюю пару суток. А еще больше, что умерла куча других существ. Они преподносят вам кольцо, замедляющее процесс сгорания.</string>
    <string name="taskString">Задание</string>
    <string name="dancingFlowerString">танцующих ромашек</string>
    <string name="bootleOfTrueBloodString">склянок с настоящей кровью</string>
    <string name="bootleOfFayBloodString">склянок с феячей кровью</string>
    <string name="newTaskString">Новые задания</string>
    <string name="noString">нет</string>
    <string name="sunString">солнц</string>
    <string name="moonString">лун</string>
    <string name="noNewTaskString">Пока новых заданий нет</string>
    <string name="diedVampireString">Вампир иссяк и окаменел.</string>
    <string name="dietString">Не стоило сидеть на диетах - это жизнь, а не школа для юных балерин</string>

    <string name="firedVampireString">Защита от солнца закончилась и вампир сгорел.</string>
    <string name="meetString">Стейк из вампира не самое аппетитное зрелище. В следующий раз пейте кровь фей и не перестарайтесь с загаром.</string>
    <string name="status">Статус</string>
    <string name="closeString">Закрыть</string>
    <string name="helpString">Справка</string>
    <string name="aboutString">\ О игре\ </string>
    <string name="trueBloodHelpText">Склянка с кровью. Выпейте, чтобы восстановить здоровье.</string>
    <string name="fayBloodHelpText">Склянка с кровью фей. Кровь фей защищает от солнца.</string>
    <string name="flowerHelpText">Вы можете срывать танцующие ромашки</string>
    <string name="kiteHelpText">Злой ястреб хочет Вас убить. Но он может это сделать только когда вы - летучая мышь.</string>
    <string name="powerHelpText">Нажмите, чтобы обратиться в летучую мышь или вернуть свой облик.</string>
    <string name="takeHelpText">Нажмите, чтобы взять цветок или склянку. В полете, Вы достаете до склянок, но не достанете до цветов.</string>
    <string name="toGameString">В меню</string>
    <string name="musicString">музыка</string>
    <string name="paganiniString">Niccolo Paganini - Concerto No.1 En Re majeur Op.6 - II. Adagio III. Rondo Allegro spiritoso</string>
    <string name="elseString">прочее</string>
    <string name="lilString">lil</string>
</resources>
